雲海幫中共強推一地兩檢平反

點新點靚，硬係一浸柒味

屌，冇人理

殘體字即柒，支那人更柒

推

都唔係既，紅底海報+地面太反光，形成一種浮誇感

而係日本d野點舊都唔會覺得佢柒

整到個地下反晒光已經係敗筆

屌 你老味班賣港賊

香港班官鍾意擦鞋